[集思廣益一人一個反擊政府既方法]WARS政府對策室

其實每次反政府既事，應該要將多件零碎既事，
重新組合返先會見到個大Picture，要睇返政府用左啲咩手法收我地皮，
如果每一次失敗左既野都由得佢
結果失敗只會無限輪迴返，以同一方式輸比政府
我地好需要Project化所有事

事源：醫管局員工陣線決定暫時擱置罷工

余慧明指出，即使暫緩罷工，仍會以其他方式爭取訴求。余慧明表示，醫管局提出以下條件以換取佔領大樓的罷工醫護離場，包括：
1. 承諾定期公開防疫裝備（PPE）數量
2. 公開承諾不作秋後算帳、即不作解僱及調配崗位
3. 另訂日期跟進醫管局員工陣線提出的訴求。

不過，現場罷工醫護聞訊後說：「我哋唔收貨！」

客觀事實
呢一次封關事件同之前反送中既事，證明左呢大半年政府道德係0，甚至係負數，
基本上罷工唔會真係太影響到政府，只要佢繼續用拖字闕就得，交返比民眾鬥民眾，之前都留言講左一星期到，當醫護服務真正受到影響就會比民眾怪責，不過估唔到係自己舉左手先，
情況就落場遊行，你以為係同路人，其實大家諗法唔一致
反正香港人唔會做啲乜，除非好似藍絲咁即刻Fire Attack，講到尾都係怕堵路火計

暫緩罷工既結果：
－ 醫療裝備仍然無增加保護不足 ＝ 醫護人員高風險受感染 ＝ 醫護家屬高風險受感染
－ 醫護人員高風險受感染 ＝ 醫護人員受感染工作人數下降 ＝ 工作量再增加
－ 仍然無封關 ＝ 醫護人員仍以有限人數應付無限大陸潛在病者 及 被播毒既香港人

[轉發] 九龍東龍頭醫院開始進行清算 要罷工同事放AL唔比復工

罷工期間係咪做得唔夠？
感覺上星期三、四都無咩聲氣，有聽過人問係咪罷完或者罷左未，
呢兩日感覺上比搶廁紙SPIN走左罷工添
政治意識係零？畢竟係個醫護行政？罷工期間發言人唔識製造SOUNDBITE馬上譴責政府，
如第一人死亡，普通病房同工同其他病人受感染，人傳人開始擴散，郵輪把關不足

取消罷工既負面影響？
有可能連帶動搖左籌備罷工既人
將會被抽後算賬，其實唔取消罷工有可能到頂到其他行業都罷，會因為一個連鎖效應，
而且夠團結一致

政府出過既手段？
情緒勒索醫護人員
叫人做義工
網絡謠言

請幫手補漏

香港現時既防疫／封關漏動
張建宗: 4類人士可獲豁免強制檢疫14天

香港人受到咩日常影響 及 解決方法？
－ 來往中港工作封啲封啲老闆有藉口推你上去做野，要完全封關
－ 要中港團聚，應該上大灣區團聚

可預見既潛在問題
按正常流程，即使有疫苗但可能需要６－９個月先到貨，
而且封關有版你睇，中國可能會優先拎晒啲貨，跟住先到香港
現時香港人口約７５０萬人，到時會有幾多人感染？

有可能性既方法
－ 緊急法限罩出口
－ 緊急法限制口罩售價
－ 租借口罩機比自願生產口罩人士
－ 聘請兼職協助製造口罩
－ 思考下有咩相似物料可以代替口罩遮到飛沫，又唔影響透氣

【今日疫情】DIY口罩其實唔難？ Dr. K. Kwong 港大化學系博士：要用冷氣機隔塵網

希望大家幫幫手諗下，以上既野答得未必正確

拒絕遺忘 然後等大事發生或投票時集體行動

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

冇諗過罷工做多少少 例如絕食

政府係你阿媽驚你餓親？

新界西醫院一日只可用兩個口罩 口罩要留隔夜第二日返工用